黃店電子煙 幫手支持下

IG：relx_c0_smoke
第一個客幫佢買嘢 態度好好🇭🇰

IG：relx_c0_smoke
第一個客幫佢買嘢 態度好好🇭🇰[/quote]

自爆...

屌都唔知係咪自己間鋪得個幾個follow就上黎扮黃R生意

唉屌 編輯個人資料 柒撚到
仲扮係第一個客幫佢買野 等bin c啦

柒到震

係咪on9㗎
擺佢上嚟等佢俾海狗拉
你估海狗無mon post9呀

笑撚死人
扮客都唔識logout？
等摺啦屌

咩佢呀
樓主自己個ig shop黎架

咁撚蠢都想食人血饅頭

起埋底
原來偽黃食人血饅頭
衰撚過blue
blocked👋🏿👋🏿

深夜笑點

第一個客幫佢買野

賣電子煙的濾芯好似犯法

編輯個人檔案
log out先扮客啦阿店主

笑撚死 btw 樓主我識你真人

睇到好尷尬

㩒入去用第二個ig都懶

好摸以唔好咁7

以為改名冇人認得你呀有叫並比

走啦死煙剷

屌你老母真係好撚蠢同好撚柒

想做你第二個客人 咁快摺左

無恥過班狗

想鳩你Block
但傻閪到好似你咁樣又少有

唉 柒成咁

點解可以咁柒 扮客叫人買

好on9

樓主驚到連登都改埋user名

屌 唔好推

越搞越柒

ok

On9仔

愈柒愈要推

拉

柒頭皮扮黃食人血饅頭🤣🤣

黃藍都好, 食煙都係直接屌

relx 支那野 不了

太刻意啦

點解可以咁撚柒

有啲柒

咪推

又要做黃店
但又賣支那野
仲要扮客上連登宣傳

自殘身體，如何勇武？

Push

笑料

你個撚樣係唔係弱智？

柒撚到震

海關做到野
冇去做狗又做得野
抵讚

好想幫襯下

CLS, 好耐未見過呢D 7 post

咪又係大陸入貨

想買，樓主呢

準備bin c
已back up

咁都有得笑dnlm on9

Show Blocked User - 芒果軟糖完全封鎖

BTW Relx大陸牌子嚟 Made in China
賣relx點都唔會算係黃

柒撚到呢

本身就唔應該食 執咗仲好

大陸西好好玩？

Hi 樓主 做咩淨係幫左上角遮icon 唔遮右下icon

得閒推上黎笑吓

柒到

推返上嚟鞭下屍 樓主有第二個客未？

花式自殺?

E款電子煙係大陸架喎

想買

支那煙

拉

真係好黃

香港黃店食材都係大陸牌子

點賣？

死煙剷食人血饅頭？

執柒左啦

執左都想買
我每日都會問

唔好推啲垃圾Po 啦

岩

做得樓主一個客就執撚左
明明好有禮貌

訓咗都笑返醒

吸煙危害健康

本身唔食煙都想幫樓主買
可惜執柒咗

請問仲有冇

笑撚左

諗諗吓又唔太想買lu, 我都唔食煙

玩玩

請問多少錢

笑死

好心咪推啦

黃店大撚晒呀？黃藍是政見 好食是良知

幫襯淘寶之後落黎賣?

我有朋友一日食兩粒(係真係好多 唔好問我佢點食,佢份工可以食住返)
食到佢肺積水
淘寶未禁我已經舊vape post講過

最好唔好食咁密
出事唔好上黎話慘

一日兩粒電子煙 等於食幾包真煙
實仆街

食邊隻攪成咁

咪呢隻relx 食邊隻都死啦 食咁多

樓主間舖幾時重新開張?

唔好食咁多 會變樓豬咁on9

樓豬去左邊

扮黃唔裝修你都算係咁啦

樓豬真係好撚蠢

改名有咩用柒到仆街

電子煙都有黃🤦🤦人血鏝頭

賣埋啲濕鳩大陸電子煙點黃呀老細還掂都係比人拉我賣iqos唔好？

on9 發現案
拉

支持

tui

拉你老母
拉你咪撚回post啦
都唔知拉乜撚野 戇撚鳩

柒到咁

樓主上水未？

連張profile都一樣
好蠢啊媽

笑撚死

樓主你試下申請入健力士 做史上最快汁online shop

幫你報海關啦

好擔心樓豬 係咪已經俾海關拉左

推

屌你真係唔識㗎喎
啲手法低質到咁撚樣嘅？

柒撚到。。。

個傻仔係咪唔知犯法
黃店xx

好想幫襯樓主
但你咁快改ig id

算點

啲Mk妹真係好撚蠢

想問樓主入咗幾多貨？自己要食幾耐先食得晒？

想點
笑話post 黎嫁

做乜推返上來

樓主

你好嗎？

笑下先 on9仔

追蹤左樓主先
等有新舗開張

柒撚到

屌你,我仲想買煙食,咁快收左皮

食煙影響腦部發育

bin一bin先

想做第二個客

見到標題諗住買 點知見到你自爆

煙剷死全家

醒少少好嗎

幾好笑

笑咗

咩叫 有叫並比

屌

真係每一年都有啲傻豬犯同樣嘅錯

笑撚到我

琴晚kelly鬧得我好啱

仲玩緊

你好柒啊樓主 block9你先

仲未死

點解可以咁柒

好柒⋯
起埋底
呵

我笑撚到仆街
成家比我笑撚醒曬

依加可能炒口罩
炒到買左樓

賣大陸野黃店

求其講句香港人報仇就係黃店，d錢都幾易賺
樓主話佢係黃店可唔可以俾多啲例子，IG打一句野真係係人都做到

樓主個低b仔改埋ig 名search唔倒，仲諗住入去report
屌你老母扮黃最撚可恥就係呢啲咁嘅仆街仔

做乜又推返上嚟

轉左ig 名喎條友
蠢到咁係唔係hi大左，食少d煙啦垃圾

死煙鏟，死撚開啲啦

屌咁都推得返上嚟

想搵水魚姐 好多垃圾都想搵錢
都要大家知道有咩垃圾存在

食大陸煙，黃店

樓主近排生活點？